[轉載] 賤男搞大人個肚唔負責任仲好似癲狗咁鬧個女人

杜志榮先生 你煩夠我未呢？
有左十個月到而家坐月 無日安寧
有左個陣同你嘈交 放張飛卜語錄呻 你話我唱9你 威脅我放我裸照 我已經覺得你份人好撚恐怖 張相係趁我瞓左教個陣偷影 一直keep住 仲好意思周圍同人講我比你影 我係知既 我發開口夢同你講架？ 你啲屋企人仲撚搞笑 信你不得止 仲叫我唔好刺激你？？？搞笑？？你地腦入水？
不停就同我講 啲錢點樣拎去叫雞坐女貼女去賭 都唔撚比個仔 個仔未撚出世就話佢生出黎賤 唔要個仔 對個仔好反感 中意就話要做老豆 唔中意就唔負
分開左之後就日日腥嘢黎話我大住肚點樣同人瞓點樣勾佬點樣同人屌點樣姣點樣賤 換張以前去旅行既相 又話我大住肚同仔去旅行 其實你係咪有妄想症？？？講真你條撚樣當初哄9我辭職又係咁叫我無去返工要我安胎 轉個撚頭唔高興就唔比錢 由9得我死 我洗唔洗叫埋我老豆直播比你睇我日日係屋企戇99打十幾粒鐘機？好在我自己有少少積蓄 唔係餓撚死埋添吖
點知到我生完 三更半夜飲醉 又黎醫院搞事話要睇個仔 啲姑娘都覺得你9588唔係探病時間三更半夜走黎大吵大鬧 趕你走 就用太空卡腥信息黎 屌我老母
個陣我啱啱先痛完十六個鐘生完無耐
驚我唱9你 就係到扮撚曬嘢腥啲好聽既信息黎

如果唔係因為你 我仲日日可以自由自在翻工 中意去玩就去玩 咁樣對完我又無盡過責 到而家都可以聲大過我 仲話要唱我唱到成個元朗都知 睇我以後點出街點嫁人？無撚話做老豆 你連做男人都無資格

呢咁多個月黎 我係點樣過 你係點對我 我身邊既人全部一清二楚 唔係你把口9up幾句就有人信 生唔撚洗你生 陀唔撚洗你陀 我湊我養 你唔撚比錢我都算撚數 無比你搞到抑鬱我都覺得自己好撚勁 淨係叫你無再腥嘢黎辱9我咁撚難既可以 屌撚到我啱啱都仲腥緊嘢黎既 咁就睇下邊個出名啦 周永恒二世 我對你既容忍力已經去到極限

大家玩還玩 又會影裸照既

好多5p字…
大佬呀Screen下先啦
阿豬阿狗啲野都Post上黎

啲mk嘅恩恩怨怨關我地撚事

老老實實
同啲癲狗mk一齊就預撚咗㗎喇
好揀唔揀
係都要揀隻癲狗
仲要俾佢無套中岀
Condom又唔戴
中岀完又唔食事後
所以最撚慘都係個b
有個仆街癲狗老豆
又有個智障老母

d字又難睇 d字體又難睇

簡單d姐係班mk中出即飛

tooooooooo... ooo ........oooo....oooooo....
......ooo.........oooo...ooooo...ooooo...oooo..o
oooooo long.

Too long didn't read

2個死mk

too long dont read
同mk仔扑野預撚咗架啦

呢d最無聊既事偏偏放上連登最多人睇

有人埋單話你叻

老實講
兩條友都係社會垃圾
關我撚事
最慘係個細路仔

你同得呢個男人一齊
你就知道佢係乜嘢人

同樣

你同呢個女人一齊
你就知道呢個女人係做雞

咁你兩個又有乜好怨呀

搞咁多野都係為左令你做醜人
之後大條道理唔要你同唔要你個仔
一身鬆姐

當佢唱歌啦
反正佢唔會返黎你身邊
都唔會做老公同老豆既角色
等同閒人

窮人生仔正仆街

你個仔有咁嘅老豆老母好慘

記得同個仔驗dna

自己垃圾咪算囉
又要累鳩下一代 屌你老母咩

同MK 仔一齊，預左俾人中出即飛
同MK 妹一齊，預左被人帽

結論: 今次打和，兩個死返5p，super

too long 仲要多錯字
有無50字總結發生咩事？

好撚長，唔睇

長文不閱

個仔好慘 兩個都on9 狗公嘅狗公 臭雞嘅臭雞 但累埋下一代 出世已經唔係完整家庭 大個仲要知自己老豆老母兩個都咁撚cheap 童年回憶又唔會好得去邊 唉
咁就俾你地兩件垃圾毀咗一個細路嘅童年 希望佢大個生性唔好學你呢兩條廢柴

有冇巴打睇完晒俾個總結

唔撚想知d mk恩怨

公審都無用, 你on9, 同mk仔一齊

抵撚死 群埋dmk仔度

姣婆遇著脂粉客

你性傾向 傾向錢

冇圖冇興趣睇文字

咩撚嘢中文嚟，睇到眼都盲

兩件Mk垃圾

社會垃圾

好長呀

個男人咁賤都俾佢溝到仲中出埋,抵撚你死啦

Mk妹抵死

條路自己揀

怪就怪自己唔搵連登巴打做男朋友，群埋去mk度

搵人結案陳詞啦好嗎

WFC 唔好咩撚都放上黎 家事既野自己解決啦

MK嘅世界真係不能理解

Mk妹與mk仔

臭閪 條路自己簡 低撚死
攬埋你肚個弱智同埋你班mk狗公過世 唔好出來害人
追住條撚含就識 套就唔撚識帶

正臭閪

咪再post垃圾上黎ok?

up 麥 9

姣婆遇著脂粉客？

袋鼠

我都笑左

你兩個真係好撚好心機
唔覆既訊息都可以打咁多字

Tooooooooooooooi fucking longggggggggggggg

女既係小垃圾 男既係大垃圾
完

唔好乜撚都擺上嚟啦
無人想知呀屌你老母

咁大編野
有無考慮過用標點符號
利申 覺得又長又亂1999無睇

貼樣啦，點防範呀？

我係社會既垃圾
兩位Mk 又係另一種垃圾

純文字討論

快掃左一次 個男既都幾仆街
但最慘就係個B, 有對咁既父母

屌 早知唔入黎 晒data去load圖

當呢度fb呀？

樣呢

tldr

吾你老母

個肚自己都有責任
條路自己揀
唔好扑咗街就寫5p文扮可憐

too long didn’t read

帶個套都懶，條女又肯俾人唔帶套，兩都都on99

抵死
揀得mk就預左 食得咸魚抵得渴

扑你老母街

mk戀
抵撚死
19歲人學人大肚

睇左一半已經好頭痛